msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DMSGuestbook 1.15.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-10-02 19:05+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2011-12-06 20:45+0800\n"
"Last-Translator: Angela Zou <angela380in@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Daniel Schurter <DMSGuestbook@DanielSchurter.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: German\n"
"X-Poedit-Country: SWITZERLAND\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: C:\\Dokumente und Einstellungen\\Anonymous666\\Desktop\\dmsguestbook_translate\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: admin.php:67
#: widget.php:232
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: admin.php:67
msgid "<span style='font-size:12px;'>DMSGuestbook</span>"
msgstr "<span style='font-size:12px;'>DMS留言板</span>"

#: admin.php:71
#: admin.php:1460
#: admin.php:2126
msgid "Entries"
msgstr "记录"

#: admin.php:76
#: admin.php:1471
#: admin.php:2349
#: admin.php:2506
#: admin.php:2638
msgid "Spam"
msgstr "垃圾信息"

#: admin.php:81
#: admin.php:379
#: admin.php:1454
msgid "phpinfo"
msgstr "php信息"

#: admin.php:101
msgid "Options have been saved"
msgstr "选项已保存"

#: admin.php:105
msgid "Options were not saved, text box is empty"
msgstr "选项没有保存"

#: admin.php:133
msgid "Create a page where you want to display the DMSGuestbook."
msgstr "创建一个用于DMS留言板的页面"

#: admin.php:134
msgid "Save the page and assign it under \"Guestbook settings\" -> \"Basic\"."
msgstr "保存页面及分配到\"留言板设置\" -> \"基本设置\"."

#: admin.php:135
msgid "Customize the guestbook to your desire!"
msgstr "定做你的留言板"

#: admin.php:144
msgid "One or more options are missing."
msgstr "没有填一个或更多的选项"

#: admin.php:148
msgid "Update options database"
msgstr "更新选项数据库"

#: admin.php:158
msgid "Update database"
msgstr "更新数据库"

#: admin.php:184
msgid "was created"
msgstr "创建于"

#: admin.php:192
msgid "was deleted"
msgstr "删除于"

#: admin.php:198
#: admin.php:538
msgid "DMSGuestbook options"
msgstr "DMS留言板选项"

#: admin.php:198
#: admin.php:3453
msgid "Don't forget to set the page id."
msgstr "别忘了设置页面ID"

#: admin.php:207
msgid "All DMSGuestbook options were deleted"
msgstr "所有DMS留言板选项已删除"

#: admin.php:280
#: admin.php:348
msgid "Dashboard"
msgstr "控制板"

#: admin.php:282
#: admin.php:374
#: admin.php:523
#: admin.php:1454
msgid "Database settings"
msgstr "数据库设置"

#: admin.php:284
#: admin.php:375
#: admin.php:1454
#: admin.php:1600
msgid "Guestbook settings"
msgstr "留言板设置"

#: admin.php:286
#: admin.php:376
#: admin.php:1454
#: admin.php:1886
msgid "Language settings"
msgstr "语言设置"

#: admin.php:325
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin.php:327
msgid "No"
msgstr "否"

#: admin.php:355
msgid "entries"
msgstr "记录"

#: admin.php:356
msgid "waiting for approval"
msgstr "等待批准"

#: admin.php:357
msgid "spam"
msgstr "垃圾"

#: admin.php:359
msgid "Server Settings"
msgstr "服务器设置"

#: admin.php:361
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: admin.php:362
msgid "MYSQL Server"
msgstr "MySQL服务器"

#: admin.php:363
msgid "Memory Limit"
msgstr "内存限制"

#: admin.php:365
msgid "Graphic Settings"
msgstr "图画设置"

#: admin.php:367
msgid "GD Version"
msgstr "GD版本"

#: admin.php:368
msgid "Freetype Support"
msgstr "Freetype支持"

#: admin.php:369
msgid "Freetype Linkage"
msgstr "Freetype链接"

#: admin.php:370
msgid "PNG Support"
msgstr "PNG支持"

#: admin.php:372
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: admin.php:377
msgid "Post settings"
msgstr "文章设置"

#: admin.php:378
msgid "Spam settings"
msgstr "垃圾记录设置"

#: admin.php:383
#: admin.php:1748
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

#: admin.php:385
msgid "CSS file writable"
msgstr "CSS文件可写"

#: admin.php:386
msgid "xfiles.ttf readable"
msgstr "xfiles.ttf可读"

#: admin.php:388
msgid "Captcha Image"
msgstr "验证图片"

#: admin.php:392
msgid "If dmsguestbook.css exists and is writable, all CSS settings will be read from it.<br />Otherwise these settings will be loaded from the database."
msgstr "如果dmsguestbook.css文件可读, CSS选项则从此文件提取.<br />否则CSS选项则从数据库提取"

#: admin.php:396
msgid "If you don't see the image here, check the xfiles.ttf and captcha.png permission in your captcha folder."
msgstr "如果你看不到图片, 查看xfiles.ttf及captcha.png文件的权限"

#: admin.php:400
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: admin.php:410
msgid "No items"
msgstr "没有项目"

#: admin.php:419
msgid "Infos"
msgstr "信息"

#: admin.php:421
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: admin.php:422
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: admin.php:446
#, php-format
msgid "[Status OK] %s does exist."
msgstr "[Status OK] %s存在"

#: admin.php:447
#, php-format
msgid "Type \"yes, i am sure\" in this textfield if you want delete %s"
msgstr "使用\"是,我确定\" 在以下选项如果你想删除%s"

#: admin.php:448
msgid "All guestbook data will be lost!"
msgstr "所有的留言板数据会丢失!"

#: admin.php:452
#, php-format
msgid "delete %s"
msgstr "删除%s"

#: admin.php:456
#, php-format
msgid "%s isn't exist."
msgstr "%s不存在"

#: admin.php:461
msgid "if you use mySQL 4.0.xx or lower"
msgstr "如果你使用的是MySQL 4.0或更低"

#: admin.php:464
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: admin.php:466
msgid ""
"If you want use char like &auml;,&uuml;,&ouml;... and your mysql version is lower than 4.1, be sure the language\n"
"\t\t\tsetting is e.g. \"de-iso-8859-1\" or similar. Check this with your mysql graphical frontenend like phpmyadmin."
msgstr "如果你要使用特殊字母比如&auml;,&uuml;,&ouml;..., 而且你的MySQL版本低于4.1, 请确认字符组是正确的."

#: admin.php:470
#, php-format
msgid "If there is something wrong with my %s table:"
msgstr "如果我的%s数据有错:"

#: admin.php:470
#: admin.php:505
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: admin.php:483
#, php-format
msgid "[Status OK] \"DMSGuestbook_options\" found in %s."
msgstr "[Status OK] \"DMS留言板选项\" 在%s找到."

#: admin.php:487
#, php-format
msgid "No \"DMSGuestbook_options\" found in %s."
msgstr "没有在%s找到\"DMS留言板选项\""

#: admin.php:491
#, php-format
msgid "Notice: You have some old \"DMSGuestbook_xxxx\" rows in your %s, but this have no functionality impact."
msgstr "注意: 你有一些旧数据(\"DMS留言板_xxx\")在你的%s, 但是这对插件的运作没有重大影响."

#: admin.php:496
msgid "Create new DMSGuestbook options"
msgstr "创建DMS留言板的新选项"

#: admin.php:500
#, php-format
msgid "Type \"delete\" to remove all DMSGuestbook option entries from the %s table."
msgstr "选择\"删除\"来取消在%s数据桌的所有DMS留言板选项"

#: admin.php:503
msgid "Delete DMSGuestbook options from the database"
msgstr "从数据库里删除所有DMS留言板的选项"

#: admin.php:505
#, php-format
msgid "If there is something wrong with my<br />DMSGuestbook_options in %s:"
msgstr "如果我的DMS留言板%s选项有误:"

#: admin.php:508
msgid "Copy this content to a text file in case if you need a backup."
msgstr "拷贝这些到一个文件以存后备"

#: admin.php:512
msgid ""
"Restore DMSGuestbook_options:<br />\n"
"\t\tOpen your DMSGuestbook option backup text file and put the content in the textfield below.<br />\n"
"\t\tAll data will be overwrite!"
msgstr ""
"恢复GMS留言板选项:<br />\n"
"\t\t打开你的DMS留言板后备文件, 拷贝所有的文字到以下空白之处<br />\n"
"\t\t所有数据将被覆盖!"

#: admin.php:518
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: admin.php:518
#: admin.php:1863
msgid "Would you really like to restore all data?"
msgstr "你是否要恢复所有数据?"

#: admin.php:529
msgid "DMSGuestbook Database"
msgstr "DMS留言板数据库"

#: admin.php:546
msgid "DMSGuestbook options backup"
msgstr "DMS留言板选项后备"

#: admin.php:571
#: admin.php:1856
#: admin.php:2495
#: admin.php:3601
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin.php:600
msgid "You have to delete the assigned guestbooks by clicking on \"Clear all\" before you can set this again. Assigned guestbooks will not be released until you press the \"Save\" button."
msgstr "使用\"清除所有\"来删除选中的留言板. 留言板不会出现除非你使用\"保存\"选项."

#: admin.php:601
msgid "To assign guestbook(s)"
msgstr "分配留言板"

#: admin.php:620
#: admin.php:2230
#: admin.php:2282
#: admin.php:2364
#: admin.php:2393
#: admin.php:2678
#: admin.php:2741
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: admin.php:621
#: admin.php:2230
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: admin.php:622
msgid "Page status"
msgstr "页面状态"

#: admin.php:623
#: admin.php:2230
#: admin.php:2344
#: admin.php:2394
#: admin.php:2727
msgid "Guestbook"
msgstr "留言板"

#: admin.php:623
msgid "Deactivate super guestbook "
msgstr "停止超级留言板"

#: admin.php:624
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: admin.php:640
msgid "not selected"
msgstr "没有选中"

#: admin.php:653
msgid "Activate this guestbook as super guestbook"
msgstr "启动这个作为超级留言板"

#: admin.php:664
msgid "Clear all"
msgstr "清除所有"

#: admin.php:665
msgid "Would you like to display one particular guestbook in a different languages? Select your desired guestbook and mark the radio button. After that all pages with the assigned language will be bound with the guestbook that you've selected."
msgstr "你是否想让一个留言板使用不同的英语呢? 选择你的留言板, 然后选择相对应的语言即可."

#: admin.php:690
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: admin.php:699
msgid "How to use:<br />1.) Reset all assigned guestbooks by clicking on \"Clear all\"<br />2.) Select your desired language<br /> 3.) Select your guestbook(s) by clicking \"Set\" in ascending order.<br />4.) Press the \"Save\" button"
msgstr "怎样使用:<br />1.) 使用\"清除所有\"重设所有留言板<br />2.) 选择使用的语言<br />3.) 使用\"设置\"来分配留言板<br />4.) 使用\"保存\""

#: admin.php:707
msgid "Post per page"
msgstr "每个页面的文章数"

#: admin.php:712
msgid "Number of entry in each page"
msgstr "每个页面的项目"

#: admin.php:718
msgid "Message text length"
msgstr "留言长度"

#: admin.php:723
msgid " chars"
msgstr " 个字"

#: admin.php:725
msgid "Define the maximum allowed lenght each message text<br />Deactivate this feature to set 0"
msgstr "定义留言的最大长度<br />使用0来消除此选项"

#: admin.php:732
#: admin.php:1505
msgid "Guestbook width"
msgstr "留言板宽度"

#: admin.php:739
msgid "Guestbook width in percent<br /><br />Variable: {width1}"
msgstr "留言板宽度(百分比)<br /><br />函数: {width1}"

#: admin.php:746
#: admin.php:1505
msgid "Separator width"
msgstr "分开线宽度"

#: admin.php:753
msgid "Separator width in percent<br /><br />Variable: {width2}"
msgstr "分开线宽度(百分比)<br /><br />函数: {width2}"

#: admin.php:760
msgid "Guestbook position (x-axis)"
msgstr "留言板位置(左右)"

#: admin.php:767
msgid "Absolute guestbook position in pixel horizontal (x-axis)<br /><br />Variable: {position1}"
msgstr "留言板在水平的绝对位置 (使用像素). 函数: {position1}"

#: admin.php:774
msgid "Guestbook position (y-axis)"
msgstr "留言板位置(上下)"

#: admin.php:781
msgid "Absolute guestbook position in pixel vertical (y-axis)<br /><br />Variable: {position2}"
msgstr "留言板在垂直的绝对位置 (使用像素). 函数: {position1}"

#: admin.php:788
msgid "Navigation char style<br /><br />e.g. < >"
msgstr "导航字体设计<br /><br />比如 < >"

#: admin.php:800
msgid "Navigation char style"
msgstr "导航字体设计"

#: admin.php:810
#: admin.php:1505
msgid "Navigation char size"
msgstr "导航字体大小"

#: admin.php:817
msgid "Navigation font size in pixel<br /><br />Variable: {navigationsize}"
msgstr "导航字体大小 (像素)<br /><br />函数: {navigationsize}"

#: admin.php:824
msgid "Guestbook form position"
msgstr "留言板位置"

#: admin.php:829
msgid "Visible the guestbook input form on top or bottom"
msgstr "在留言板之上或之下出现输入口"

#: admin.php:835
msgid "Link text"
msgstr "链接字体"

#: admin.php:842
msgid "Define a link text if you selected \"bottom\""
msgstr "如果你选择了\"下边\", 定义你的链接"

#: admin.php:849
msgid "Sort guestbook items"
msgstr "排列留言板项目"

#: admin.php:854
msgid "DESC = Newer post first<br />ASC = Older post first"
msgstr "DESC = 最新项目列最前<br />ASC = 最旧项目列最前"

#: admin.php:860
msgid "Database id"
msgstr "数据库ID"

#: admin.php:865
msgid "Use the database id to consecutively numbered each guestbook entry"
msgstr "使用数据库ID来对留言编号"

#: admin.php:881
msgid "Form template"
msgstr "表格模版"

#: admin.php:886
msgid "Create your own input form template and use it is on your guestbook site<br /><br />See an examle in \"/template/form/default.tpl\""
msgstr "创建你自己的表格模版.例子请见\"/template/form/default.tpl\""

#: admin.php:902
msgid "Post template"
msgstr "文章模版"

#: admin.php:907
msgid "Create your own guestbook post template and use it is on your guestbook site<br /><br />See an examle in \"/template/post/default.tpl\""
msgstr "创建你自己的留言板留言模版.例子请见\"/template/form/default.tpl\""

#: admin.php:913
msgid "rel=\"nofollow\" tag for posted url's"
msgstr "使用 rel=\"nofollow\" 标签"

#: admin.php:918
msgid "Activate the nofollow tag for posted url's<br /><a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Nofollow\" target=\"_blank\">http://en.wikipedia.org/wiki/Nofollow</a>"
msgstr "为URL启用<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Nofollow\" target=\"_blank\">nofollow</a>标签"

#: admin.php:934
msgid "Additional selectbox"
msgstr "添加下拉列表"

#: admin.php:939
msgid "Define a selectbox and fill this with your own values.<br />See some examples in your \"dmsguestbook/module\" folder."
msgstr "定义一个下拉列表以及它的值<br />例子请见\"dmsguestbook/module\"文档"

#: admin.php:945
msgid "Additional selectbox title"
msgstr "下拉列表标题"

#: admin.php:952
msgid "This text will be shown on your input form guestbook page.<br />You could leave this textfield blank by using space character."
msgstr "此文本将在留言板上出现 (可留空白)"

#: admin.php:959
msgid "Show additional value"
msgstr "显示更多值"

#: admin.php:964
msgid "Show additional text in each guestbook post.<br />You could edit the appearance in \"template/post/default.tpl\"<br />The default setting will be set the additional text on the footer of guestbook post."
msgstr "在每条留言中, 添加此文本. 默认方式是放在表尾. 你可以在\"template/post/default.tpl\"编辑它的风格"

#: admin.php:970
msgid "Separator color"
msgstr "分隔物颜色"

#: admin.php:976
msgid "Separator between header and body in each entry<br /><br />Variable: {separatorcolor}"
msgstr "分隔物颜色<br /><br />函数: {separotorcolor}  "

#: admin.php:981
msgid "Outside border color"
msgstr "文字编辑框外边的颜色"

#: admin.php:987
msgid "Color of the outside box<br /><br />Variable: {bordercolor1}"
msgstr "文字编辑框外边的颜色<br /><br />函数: {bordercolor1}"

#: admin.php:993
msgid "Textfield border color"
msgstr "文字编辑框边的颜色"

#: admin.php:999
msgid "Color of all textfield borders<br /><br />Variable: {bordercolor2}"
msgstr "文字编辑框边的颜色<br /><br />函数: {bordercolor2}"

#: admin.php:1005
msgid "Navigation char color"
msgstr "导航字体颜色"

#: admin.php:1011
msgid "Define the navigation color<br /><br />Variable: {navigationcolor}"
msgstr "导航颜色. 函数: {navigationcolor}"

#: admin.php:1017
msgid "Font color"
msgstr "字体颜色"

#: admin.php:1023
msgid "Overall font color<br /><br />Variable: {fontcolor1}"
msgstr "字体颜色. 函数: {fontcolor1}"

#: admin.php:1029
#: admin.php:1505
msgid "Antispam image text color"
msgstr "防垃圾图片颜色"

#: admin.php:1035
msgid "Antispam image text color<br /><br />Variable: {captcha_color}"
msgstr "防垃圾图片颜色. 函数: {captcha_color}"

#: admin.php:1041
msgid "Date / Time format"
msgstr "日期 / 时间格式"

#: admin.php:1048
#: admin.php:1204
#: admin.php:1418
#: widget.php:106
#: widget.php:126
msgid "More infos"
msgstr "更多"

#: admin.php:1055
msgid "Setlocale"
msgstr "设置时间地区"

#: admin.php:1062
msgid "Set your language: e.g. en_EN, de_DE, fr_FR, it_IT, de, ge ...<br />(must be installed on your system)"
msgstr "Setzen des Ländercodes: Z.B.  en_EN, de_DE, fr_FR, it_IT, de, ge ...<br />(Muss auf dem System installiert sein)"

#: admin.php:1069
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: admin.php:1074
msgid "Time offset: Use this offset if your Wordpress installation is not in the same country where you live.<br />e.g. You live in London and the Wordpress installation is on a server in Chicago.<br />If You want to show the date in GMT (Greenwich Mean Time), set the offset -6 and check the correct time below.<br /><br /> Notice: Don't use the %z or %Z parameter if your offset isn\"t 0."
msgstr "时间偏差: 如果你的时间和系统不一致, 可以使用此特色来调整"

#: admin.php:1080
msgid "Send a mail"
msgstr "发送邮件"

#: admin.php:1085
msgid "Receive a notification email when user write an new guestbook post"
msgstr "当有新的留言时, 发送提醒邮件"

#: admin.php:1091
msgid "Email address"
msgstr "邮箱"

#: admin.php:1098
msgid "The email address which the message to be sent is<br />Multiple email adresses are allowed, split these with the \";\" separator.<br />e.g. test1@example.com;test2@example.com;test3@example.com"
msgstr "发送人邮箱 (可填多项, 使用;来分开)."

#: admin.php:1105
msgid "Send method"
msgstr "发送方法"

#: admin.php:1110
msgid "Use PHP internal mail function if your server supporting this.<br />A SMTP server could be need username and password as authentification which you must known."
msgstr "如果服务器支持, 你可以使用PHP的mail函式"

#: admin.php:1116
msgid "SMTP host"
msgstr "SMTP服务器"

#: admin.php:1123
msgid "The SMTP server which do you want to connect."
msgstr "SMTP服务器地址"

#: admin.php:1130
msgid "SMTP port"
msgstr "SMTP 端口"

#: admin.php:1135
msgid "25 = standard port<br />465 = SMTP over SSL port<br />587 = Alternative SMTP port<br /><br />Check your mail documentation for further information."
msgstr "25 = 默认<br />465 = SMTP SSL 端口<br />587 = 可选SMTP端口"

#: admin.php:1141
msgid "SMTP username"
msgstr "SMTP用户名"

#: admin.php:1148
msgid "SMTP username if is needed.<br /><br />Check your mail documentation for further information."
msgstr "需要SMTP用户名"

#: admin.php:1155
msgid "SMTP password"
msgstr "SMTP密码"

#: admin.php:1162
msgid "SMTP password if is needed.<br /><br />Check your mail documentation for further information."
msgstr "需要SMTP密码"

#: admin.php:1169
msgid "SMTP authentification"
msgstr "SMTP验证"

#: admin.php:1174
msgid "SMTP authentification if is needed. <br /><br />Check your mail documentation for further information."
msgstr "需要SMTP验证"

#: admin.php:1180
msgid "SMTP SSL"
msgstr "SMTP SSL"

#: admin.php:1185
msgid "SMTP SSL (secure socket layer) if is needed.<br /><br />Check your mail documentation for further information."
msgstr "需要SMTP SSL"

#: admin.php:1193
#, php-format
msgid "DMSGuestbook has found an Akismet key %s"
msgstr "DMSGuestbook hat einen Akismet Schlüssel gefunden: %s"

#: admin.php:1196
msgid "No WordPress API key for Akismet was found! Activate the Akismet plugin and create a key. More information under: <a href=\"http://akismet.com/\" target=\"_blank\">http://akismet.com/</a> and <a href=\"http://en.wordpress.com/api-keys/\" target=\"_blank\">http://en.wordpress.com/api-keys/</a>"
msgstr "Es wurde keinen API Schlüssel für Akismet gefunden. Aktiviere das Akismet Plugin und erstelle eine Schlüssel. Mehr Informationen unter: a href=\"http://akismet.com/\" target=\"_blank\">http://akismet.com/</a> und <a href=\"http://en.wordpress.com/api-keys/\" target=\"_blank\">http://en.wordpress.com/api-keys/</a>"

#: admin.php:1199
msgid "Akismet"
msgstr "Akismet"

#: admin.php:1211
msgid "Move spam to the spam folder@Block guestbook post if spam is found on it@"
msgstr "Verschiebe Spam in den Spam Ordner@Verhindere das Absenden eines Gästebucheintrages wenn Spam gefunden wurde@"

#: admin.php:1216
msgid "What should Akismet do if spam are detected?"
msgstr "Akismet应该对垃圾留言怎样反应?"

#: admin.php:1223
msgid "Antispam off:@Antispam image:@Antispam mathematic figures:@reCAPTCHA:@"
msgstr "防垃圾功能关闭@防垃圾图片@防垃圾数学验证@验证"

#: admin.php:1228
msgid "Image:<br /><img src=\"../wp-content/plugins/dmsguestbook/captcha/captcha.php\" /><br />If you don't see the image here, check the xfiles.ttf and captcha.png permission in your captcha folder<br /><br />Mathematic figures:<br />4 + 9 = 13<br /><br />reCAPTCHA: <a href=\"http://recaptcha.net\" target=\"_blank\">learn more about reCAPTCHA</a>"
msgstr "图片:<br /><img src=\"../wp-content/plugins/dmsguestbook/captcha/captcha.php\" /><br />如果你在此看不见图片,检查你的xfiles.ttf及captcha.png文件权限.<br /><br />数字验证:<br />4 + 9 = 13<br /><br />验证: <a href=\"http://recaptcha.net/\" target=\"_blank\">了解更多</a>"

#: admin.php:1234
msgid "reCAPTCHA public key"
msgstr "验证公开密钥"

#: admin.php:1241
msgid "Enter here you reCAPTCHA public key."
msgstr "键入你的验证公开密钥"

#: admin.php:1241
#: admin.php:1255
msgid "Learn more about reCAPTCHA"
msgstr "了解更多私人密码匙"

#: admin.php:1248
msgid "reCAPTCHA private key"
msgstr "私人密码匙"

#: admin.php:1255
msgid "Enter here you reCAPTCHA private key."
msgstr "键入你的验证私人密码匙"

#: admin.php:1263
msgid "Antispam key"
msgstr "防垃圾键"

#: admin.php:1270
msgid "Set a random key to prevent spam.<br />Every page refresh will create a new key which can be saved.<br />It's used for: Antispam image & Antispam mathematic figures."
msgstr "每当页面刷新时, 会启用新的关键码来防止垃圾. 设立一个关键码."

#: admin.php:1277
#: admin.php:2422
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: admin.php:1282
msgid "User must fill out the email text field"
msgstr "用户必须填写邮箱"

#: admin.php:1288
#: admin.php:2424
#: dmsguestbook.php:878
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: admin.php:1293
msgid "User must fill out the website text field"
msgstr "用户必须填写网址"

#: admin.php:1299
msgid "Mandatory char"
msgstr "必填项"

#: admin.php:1306
msgid "Mandatory char were to display on guestbook input form"
msgstr "留言板上显示必填项"

#: admin.php:1313
msgid "Show email"
msgstr "显示邮箱"

#: admin.php:1318
msgid "Visible email for everyone in each post"
msgstr "每人的邮箱都可见"

#: admin.php:1324
msgid "Show website"
msgstr "显示网址"

#: admin.php:1329
msgid "Visible website for everyone in each post"
msgstr "每人的网址都可见"

#: admin.php:1335
msgid "Show ip address"
msgstr "显示IP地址"

#: admin.php:1340
msgid "Visible ip for everyone in each post"
msgstr "每人的IP都可见"

#: admin.php:1346
msgid "Mask ip address"
msgstr "隐藏IP地址"

#: admin.php:1351
msgid "Mask ip adress if this is visible"
msgstr "隐藏可见IP地址"

#: admin.php:1359
#: admin.php:1366
msgid "Email image path"
msgstr "邮件图片路径"

#: admin.php:1366
#: admin.php:1382
msgid "Actually image:"
msgstr "图片"

#: admin.php:1375
#: admin.php:1382
msgid "Website image path"
msgstr "网站图片路径"

#: admin.php:1389
msgid "Admin must every post review"
msgstr "管理员必须审核每条留言"

#: admin.php:1394
msgid "Admin must review every post before this can display on the page.<br />You can edit the guestbook review status under \"Entries\"."
msgstr "管理员必须审核每条留言. 你可以在\"项目\"里管理留言的状态"

#: admin.php:1400
msgid "URL overrule"
msgstr "URL否决"

#: admin.php:1406
msgid "You can overrule this link if you have trouble with the guestbook form submit."
msgstr "你可以否决此链接如果你没有办法提交你的留言"

#: admin.php:1406
#: admin.php:1675
#: widget.php:132
#: widget.php:133
#: widget.php:134
#: widget.php:135
#: widget.php:136
#: widget.php:236
#: widget.php:240
#: widget.php:244
#: widget.php:246
#: widget.php:248
#: widget.php:253
#: widget.php:257
#: widget.php:261
#: widget.php:265
#: widget.php:269
#: widget.php:273
msgid "Example"
msgstr "例子"

#: admin.php:1406
msgid "YourGuestBookName"
msgstr "留言板名称"

#: admin.php:1413
msgid "User can use Gravatar"
msgstr "图片"

#: admin.php:1424
msgid "Gravatar rating"
msgstr "图片评论"

#: admin.php:1429
msgid "You can specify a rating of G, PG, R, or X.<br />[G] A G rated gravatar is suitable for display on all websites with any audience type.<br />[PG] PG rated gravatars may contain rude gestures, provocatively dressed individuals, the lesser swear words, or mild violence.<br />[R] R rated gravatars may contain such things as harsh profanity, intense violence, nudity, or hard drug use.<br />[X] X rated gravatars may contain hardcore sexual imagery or extremely disturbing violence."
msgstr "图片评价 (可选值G, PG, R, X. 默认为G)"

#: admin.php:1435
msgid "Gravatar size"
msgstr "图片大小"

#: admin.php:1442
msgid "Image size in pixel"
msgstr "图片像素"

#: admin.php:1449
msgid "DMSGuestbook settings"
msgstr "DMS留言板设置"

#: admin.php:1454
#: admin.php:1465
#: admin.php:1476
msgid "This role affects with"
msgstr "此角色影响"

#: admin.php:1465
msgid "Guestbook entries (show, edit, delete)"
msgstr "留言板留言"

#: admin.php:1476
msgid "Spam entries (show, edit, delete)"
msgstr "链接项目"

#: admin.php:1490
msgid "NEW!"
msgstr "新!"

#: admin.php:1493
msgid "New CSS entries found, press the save button to save it."
msgstr "找到新的CSS选项, 选择\"保存\""

#: admin.php:1501
msgid "Some CSS entries are missing!"
msgstr "有些CSS选项缺掉"

#: admin.php:1501
msgid "Press the save button to restore CSS settings."
msgstr "选择\"保存\"来恢复CSS设置"

#: admin.php:1505
msgid "Relative guestbook position (left to right)"
msgstr "留言板位置(左到右)"

#: admin.php:1505
msgid "Separator between header and body in each entry"
msgstr "每个项目分开表头及主体"

#: admin.php:1505
msgid "Border of the outside box"
msgstr "外框架的边"

#: admin.php:1505
msgid "Color of all textfield border"
msgstr "边的颜色"

#: admin.php:1505
msgid "Navigation color"
msgstr "导航颜色"

#: admin.php:1505
msgid "Overall font color"
msgstr "字体颜色"

#: admin.php:1505
msgid "Stylesheet (CSS) Help & Tutorials:<br />English: <a href=\"http://www.html.net/tutorials/css/\" target=\"_blank\">http://www.html.net/tutorials/css/</a><br />German: <a href=\"http://www.css4you.de/\" target=\"_blank\">http://www.css4you.de/</a><br />Or ask Google and friends :-)"
msgstr "CSS帮助及教程: <a href=\"http://www.html.net/tutorials/css/\" target=\"_blank\">英文</a>, <a href=\"http://w3school.com.cn/\" target=\"_blank\">中文</a>"

#: admin.php:1523
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin.php:1584
msgid "Custom CSS"
msgstr "特定CSS"

#: admin.php:1586
msgid "Class heredity:<br /><br />e.g.<br /><b>a.</b>css_navigation_char<b>:hover</b> {color:#ff0000;}<br />All url link with css_navigation_char (navigation link)<br />become hover color red when user drag over it<br /><br /><b>td</b>.css_guestbook_message_nr_name {background-color:#00ff00;}<br />All td with css_guestbook_message_nr_name (guestbook name & id)<br />become background color green<br /><br />"
msgstr "CSS自定义设置"

#: admin.php:1610
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: admin.php:1622
msgid "Extended"
msgstr "伸展"

#: admin.php:1649
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: admin.php:1662
msgid "Time / Date"
msgstr "时间/日期"

#: admin.php:1679
msgid "Email Notification"
msgstr "邮箱通知"

#: admin.php:1699
msgid "Captcha / Akismet"
msgstr "验证"

#: admin.php:1721
msgid "Mandatory"
msgstr "必填"

#: admin.php:1725
#: admin.php:2421
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: admin.php:1726
msgid "User must fill out name text field"
msgstr "用户必须填项目"

#: admin.php:1727
#: dmsguestbook.php:878
msgid "Message"
msgstr "留言"

#: admin.php:1728
msgid "User must fill out message text field"
msgstr "用户必须填留言"

#: admin.php:1738
msgid "Gravatar"
msgstr "用户图片"

#: admin.php:1759
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: admin.php:1769
msgid "is writable"
msgstr "可写"

#: admin.php:1771
msgid "is not writable or doesn't exist"
msgstr "不存在或不可写"

#: admin.php:1777
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: admin.php:1781
msgid "If dmsguestbook.css exist and is writable, all CSS settings will be read from it.<br />Otherwise these settings will be loaded from the database."
msgstr "如果dmsguestbook.css可写, 则从此载入CSS配置. 否则从数据库载入CSS配置."

#: admin.php:1786
msgid "Settings for custom CSS"
msgstr "特定CSS选项"

#: admin.php:1788
msgid "Mouse hover color"
msgstr "鼠标在对象之上的颜色"

#: admin.php:1793
msgid "Email and url image properties"
msgstr "邮箱及图片URL属性"

#: admin.php:1863
msgid "Restore default settings - All data will be replaced"
msgstr "恢复默认设置, 所有数据将会被代替"

#: admin.php:1920
#: admin.php:2106
msgid "File not found!"
msgstr "文件没有找到!"

#: admin.php:1927
msgid "Not a valid file, must be a language file with .txt prefix."
msgstr "不是有效文件, 必须使用.txt文件"

#: admin.php:2062
#: admin.php:2105
msgid "saved"
msgstr "以保存"

#: admin.php:2067
msgid ""
"Use the DMSGuestbook admin interface for change these css settings.\n"
"Don't edit this file direct, your change could be overwrite by the DMSGuestbook admin.\n"
"If dmsguestbook.css is exist and writable, all CSS settings will be read from it.\n"
"Otherwise these settings will be load from the database."
msgstr "请使用DMS留言板的设置页面来设置CSS"

#: admin.php:2207
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: admin.php:2208
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: admin.php:2212
msgid "Search in: Name, Message, IP, Website and Email Fields.<br />Use % to specify search patterns. e.g. %fox% or %fox or fox%"
msgstr "搜索"

#: admin.php:2221
msgid "Active: Guestbook"
msgstr "启动: 留言板"

#: admin.php:2224
msgid "Guestbook: All"
msgstr "留言板: 所有"

#: admin.php:2268
#: admin.php:2668
msgid "Bulk Action"
msgstr "统一行动"

#: admin.php:2269
msgid "Mark as Spam"
msgstr "标为垃圾"

#: admin.php:2270
#: admin.php:2350
#: admin.php:2670
#: admin.php:2730
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin.php:2271
msgid "Set post visible"
msgstr "显示此留言"

#: admin.php:2272
msgid "Set post hidden"
msgstr "隐藏此留言"

#: admin.php:2275
#: admin.php:2673
msgid "Apply"
msgstr "提交"

#: admin.php:2276
#: admin.php:2673
msgid "Would you really like to do this?"
msgstr "你确定?"

#: admin.php:2283
#: admin.php:2365
#: admin.php:2381
#: admin.php:2524
#: admin.php:2679
#: admin.php:2742
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: admin.php:2284
#: admin.php:2366
#: admin.php:2382
#: admin.php:2525
#: admin.php:2680
#: admin.php:2743
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: admin.php:2285
#: admin.php:2367
#: admin.php:2383
#: admin.php:2526
#: admin.php:2681
#: admin.php:2744
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: admin.php:2291
#: admin.php:2686
msgid "No entries found."
msgstr "没有项目"

#: admin.php:2333
msgid "Visible"
msgstr "可见"

#: admin.php:2337
msgid "Hidden"
msgstr "不可见"

#: admin.php:2345
#: admin.php:2728
msgid "Submitted on"
msgstr "提交于"

#: admin.php:2347
#: admin.php:2348
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin.php:2350
#: admin.php:2517
#: admin.php:2730
msgid "Would you really like to delete this dataset?"
msgstr "是否要删除此数据?"

#: admin.php:2387
msgid "Back"
msgstr "回去"

#: admin.php:2398
msgid "Assigned to: Guestbook"
msgstr "分配于:留言板"

#: admin.php:2403
msgid "Switch to: Guestbook"
msgstr "更换于: 留言板"

#: admin.php:2410
msgid "Admin review"
msgstr "管理员评审"

#: admin.php:2410
msgid "If the Admin review checkbox is activated, the post will not be shown on the guestbook page."
msgstr "如果启动管理员评审, 此留言将不会在留言板上出现"

#: admin.php:2412
#: dmsguestbook.php:878
#: widget.php:104
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin.php:2414
msgid "Day.Month.Year,Hour:Minute:Second"
msgstr "天.月.年,小时:分钟:秒"

#: admin.php:2416
msgid "(DD.MM.YYYY,HH:MM:SS)"
msgstr "(天.月.年,小时:分钟:秒)"

#: admin.php:2425
msgid "Don't remove the \"http(s)://\" tag."
msgstr "别删除\"http(s)://\""

#: admin.php:2426
msgid "Additional"
msgstr "更多"

#: admin.php:2430
#: dmsguestbook.php:878
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: admin.php:2434
msgid "query"
msgstr "询问"

#: admin.php:2475
#: admin.php:2482
msgid "Would you really like to clear this text field? Don\\'t forget to press the \"Save\" button."
msgstr "是否要清空? 别忘了要选择\"保存\""

#: admin.php:2495
msgid "Would you really like to edit this dataset?"
msgstr "是否要毕竟此数据?"

#: admin.php:2642
msgid "Would you really like to delete ALL data entries?"
msgstr "是否要删除所有数据?"

#: admin.php:2642
#, php-format
msgid "Delete all Spam (%s) entries"
msgstr "删除所有垃圾(%s)项目"

#: admin.php:2669
#: admin.php:2729
msgid "Unmark Spam"
msgstr "此非垃圾"

#: admin.php:2852
msgid "Dataset (%) was saved"
msgstr "数据 (%) 以保持"

#: admin.php:2868
#: admin.php:2877
msgid "Dataset (%) was deleted"
msgstr "数据 (%) 被删除"

#: admin.php:2885
msgid "All Dataset were deleted"
msgstr "所有数据被删除"

#: admin.php:3453
msgid "Restore default settings"
msgstr "恢复默认设置"

#: admin.php:3483
msgid "have permission"
msgstr "有权限"

#: admin.php:3600
msgid "is writable!"
msgstr "可读!"

#: admin.php:3600
#, php-format
msgid "Set %s readonly again when your finished to customize!"
msgstr "当改写完毕,把%s设为只读!"

#: admin.php:3605
#, php-format
msgid "%s is <font style='color:#bb0000;'>not writable!"
msgstr "%s不可写!"

#: admin.php:3606
#, php-format
msgid "Set the write permission for %s to customize this file."
msgstr "把%s的权限改成可写来改写此文件"

#: admin.php:3619
msgid "This option(s) was not found in"
msgstr "此选项没有找到"

#: admin.php:3786
#, php-format
msgid "You need <i>%s</i> rights to have access to this page."
msgstr "你需要<i>%s</i>权限来查看此页面."

#: dmsguestbook.php:111
msgid "This entry contains probably Spam!"
msgstr "这条留言可能是垃圾!"

#: dmsguestbook.php:111
msgid "This entry was not inscribed!"
msgstr "这条留言可能没有!"

#: dmsguestbook.php:361
msgid "Database not available!"
msgstr "数据库不存在!"

#: dmsguestbook.php:878
msgid "From"
msgstr "发件人"

#: dmsguestbook.php:878
msgid "E-mail"
msgstr "邮箱"

#: dmsguestbook.php:878
msgid "Additional text"
msgstr "更多字体"

#: dmsguestbook.php:881
msgid "You have a new guestbook post!"
msgstr "你有一条新的留言!"

#: widget.php:87
msgid "Headline"
msgstr "标题"

#: widget.php:90
msgid "This will be shown on top of you widget."
msgstr "这将会在小工具的顶端出现"

#: widget.php:92
msgid "Page id"
msgstr "页面ID"

#: widget.php:94
msgid "Which guestbook would you like to display on your sidebar?"
msgstr "在侧栏当中,你想看到哪个留言板?"

#: widget.php:96
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: widget.php:98
msgid "How many guestbook entries do you want to see on your widget?"
msgstr "在你的小工具当中, 你想看到多少条留言?"

#: widget.php:100
msgid "Lenght"
msgstr "长度"

#: widget.php:102
msgid "Cut message text after X characters."
msgstr "只显示留言的X字"

#: widget.php:106
msgid "Set the date and time format."
msgstr "选择日期及时间的格式"

#: widget.php:110
msgid "Gravatar rating & Gravatar size"
msgstr "图片评分及图片大小"

#: widget.php:128
msgid "Don't forget to close all tags!"
msgstr "别忘了关闭所有标签"

#: widget.php:131
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: widget.php:139
msgid "Header"
msgstr "表头"

#: widget.php:144
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: widget.php:149
msgid "Footer"
msgstr "表尾"

#: widget.php:235
#: widget.php:239
msgid "Auto link to a guestbook post"
msgstr "自动链接留言板文章"

#: widget.php:237
msgid "LINK1 is trying to generate a link to guestbook with the \"page_id=id\" statement which is defined under page id."
msgstr "LINK1是用于来添加一个\"page_id=id\"的页面链接"

#: widget.php:241
msgid "LINK2 is trying to generate a link to guestbook with the \"p=id\" statement where is defined under page id."
msgstr "LINK2是用于来添加一个\"p_id=id\"的页面链接"

#: widget.php:243
msgid "Link to the guestbook post (manually)"
msgstr "手动链接留言板文章"

#: widget.php:244
#: widget.php:246
msgid "YourGuestbookId"
msgstr "留言板ID"

#: widget.php:248
msgid "YourGuestbookPageName"
msgstr "留言板文章名"

#: widget.php:250
msgid "Using SHOW_POST when do you want to connect from an other webpage to your guestbook page, when do you want to define your own path or when do you have problems with LINK1 or LINK2."
msgstr "当你想在留言板里使用链接到页面时,使用SHOW_POST. 当你想在留言板里使用链接到特定页面时,使用LINK1或LINK2."

#: widget.php:252
msgid "Count guestbook entries"
msgstr "显示留言数量"

#: widget.php:254
msgid "Entries will be display in bold."
msgstr "项目将使用粗体"

#: widget.php:256
msgid "Show the database unique id"
msgstr "显示数据库ID"

#: widget.php:258
msgid "Id will be display in bold."
msgstr "ID将使用粗体"

#: widget.php:260
msgid "Show the date which guestbook post was saved"
msgstr "显示留言板保存的日期"

#: widget.php:262
msgid "Date will be display in italic."
msgstr "日期将以斜体出现"

#: widget.php:264
msgid "Show the visitor name"
msgstr "显示留言人姓名"

#: widget.php:266
msgid "Visitor name will be display underlined."
msgstr "留言人的姓名将使用下划线来强调"

#: widget.php:268
msgid "Show the guestbook post text"
msgstr "显示留言板留言"

#: widget.php:270
msgid "The whole guestbook post will be display in font size 9 pixel."
msgstr "所有留言板留言将以9像素大小出现"

#: widget.php:272
msgid "Show gravatar image if available"
msgstr "显示用户图片(如有)"

#: widget.php:273
msgid "This is my gravatar image"
msgstr "这是我的用户图片"

#~ msgid "Mail"
#~ msgstr "E-Mail"

#~ msgid "Website image path:"
#~ msgstr "Webseite Icon Pfad:"

#~ msgid "DMSGuestbook"
#~ msgstr "DMSGuestbook"

#~ msgid ""
#~ "More infos: <a href=\\'http://www.php.net/manual/en/function.strftime.php"
#~ "\\' target=\\'_blank\\'>http://www.php.net/manual/en/function.strftime."
#~ "php</a>"
#~ msgstr ""
#~ "Mehr Information: <a href=\\'http://www.php.net/manual/en/function."
#~ "strftime.php\\' target=\\'_blank\\'>http://www.php.net/manual/en/function."
#~ "strftime.php</a>"

#~ msgid "More infos:"
#~ msgstr "Mehr Informationen:"

#, fuzzy
#~ msgid "Don\\'t forget to set the page id."
#~ msgstr "Vergiss nicht die Seiten ID zu setzen"

#, fuzzy
#~ msgid "Website, "
#~ msgstr "Webseite"

#~ msgid "File not found"
#~ msgstr "Datei nicht gefunden"

#~ msgid ""
#~ "If dmsguestbook.css is exist and writable, all CSS settings will be read "
#~ "from it.<br />\n"
#~ "\t\t\tOtherwise these settings will be load from the database."
#~ msgstr ""
#~ "Falls dmsguestbook.css vorhanden und beschreibbar ist, werden die CSS "
#~ "Einstellungen aus dmsguestbook.css gelesen.<br />Ansonsten werden die "
#~ "Einstellungen aus der Datenbank geladen. "

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "If dmsguestbook.css is exist and writable, all CSS settings will be read "
#~ "from it.<br />\n"
#~ "\t\t\t\tOtherwise these settings will be load from the database."
#~ msgstr ""
#~ "Falls dmsguestbook.css vorhanden und beschreibbar ist, werden die CSS "
#~ "Einstellungen aus dmsguestbook.css gelesen.<br />Ansonsten werden die "
#~ "Einstellungen aus der Datenbank geladen. "

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "If dmsguestbook.css is exist and writable, all CSS settings will be read "
#~ "from it."
#~ msgstr ""
#~ "Falls dmsguestbook.css vorhanden und beschreibbar ist, werden die CSS "
#~ "Einstellungen aus dmsguestbook.css gelesen.<br />Ansonsten werden die "
#~ "Einstellungen aus der Datenbank geladen. "

#, fuzzy
#~ msgid "Examples"
#~ msgstr "Beispiel:"

#~ msgid "Class heredity"
#~ msgstr "Klassenvererbung"

#, fuzzy
#~ msgid "Size of both navigation chars"
#~ msgstr "Grösse des Navigationszeichen"

#~ msgid "Guestbook width:"
#~ msgstr "Gästebuch Breite:"

#~ msgid "Separator width:"
#~ msgstr "Trenner Breite:"

#~ msgid "Antispam image text color:"
#~ msgstr "Antispam Textfarbe:"

#~ msgid ""
#~ "Enter here you reCAPTCHA private key.<br /><a href=\\'http://recaptcha."
#~ "net/\\' target=\\'_blank\\'>Learn more about reCAPTCHA</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Gib hier den privaten reCAPTCHA Schlüssel ein.<br /><a href=\\'http://"
#~ "recaptcha.net/\\' target=\\'_blank\\'>Mehr über  reCAPTCHA</a>."

#~ msgid ""
#~ "Enter here you reCAPTCHA public key.<br /><a href=\\'http://recaptcha.net/"
#~ "\\' target=\\'_blank\\'>Learn more about reCAPTCHA</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Gib hier den öffentlichen reCAPTCHA Schlüssel ein.<br /><a href=\\'http://"
#~ "recaptcha.net/\\' target=\\'_blank\\'>Mehr über  reCAPTCHA</a>."

#~ msgid ""
#~ "More infos: <a href=\\'http://akismet.com/\\' target=\\'_blank\\'>http://"
#~ "akismet.com</a>"
#~ msgstr ""
#~ "Mehr Informationen: <a href=\\'http://akismet.com/\\' target=\\'_blank"
#~ "\\'>http://akismet.com</a>"

#~ msgid "Database settings:"
#~ msgstr "Datenbank Einstellungen:"

#~ msgid "Guestbook settings:"
#~ msgstr "Gästebuch Einstellungen:"

#~ msgid "Language settings:"
#~ msgstr "Spracheinstellungen:"

#~ msgid "phpinfo:"
#~ msgstr "phpinfo:"

#, fuzzy
#~ msgid "This role affect with"
#~ msgstr "Diese Regel hat Einfluss auf:"

#, fuzzy
#~ msgid "Entries:"
#~ msgstr "Einträge"

#, fuzzy
#~ msgid "Actuallsy image:"
#~ msgstr "Aktuelles Icon:"

#~ msgid "%"
#~ msgstr "Optionen"

#~ msgid "disabled"
#~ msgstr "daktiviert"

#~ msgid "Users"
#~ msgstr "Benutzer"
